J'ai copié le site récupéré depuis le compte github de mon frère.
Je l'ai renommé en index.html.
Je voulais ajouter du css parce que son site est chouette mais pas très beau, mais en fait je n'ai pas les compétences pour le faire étant donné que tout son site est généré par le JS.
J'ai ajouté la licence CC dans le body et ajouté un article autour.


